唔該唱歌之前

咬好啲字，學好啲字的發音，先好唱該！
Big big channel班友好難聽